探討上國際法庭嘅可能性 搵國際人權律師幫手

幫朋友代po

目前已經有420人被捕，還有數以千計受傷的記者，群眾，老弱婦孺。還有損壞的民居…等等。受害者與受害的家庭，不計其數。雖然我們有612人道基金，加上律師群。經過雨傘一役大家還相信香港的司法制度嗎? 就算有ICAC協助調查，大家相信嗎? 就算日後成立獨立調查委員會，大家相信嗎? 或許也是政府的緩兵之計。

不如我們自行向國際求助，讓海牙國際法院變成是我們的獨立調查委員會吧。也讓海牙國際法院向共慘黨施壓。

針對：警察濫權，濫用武力，政府策畫無差別恐襲，特赦被捕人士，並且幫無辜受傷的群眾，記者索償。

以下有些人權律師的名單與機構，或許義務，或許我們可以眾籌打官司，用盡方法都要救出義士。連登有這麼多高手。可以大家一起想想。

Amal Clooney : 成功向埃及政府施壓特赦記者

Lawyers Committee for International Human Rights

Asia Justice and Rights
Patrick Burgess

自己的香港，自己救，香港人加油

Push

真係要做

推

push !

push

幫推

Pish !
今晚實在太嚴重，究竟有無可能告到香港政府戰爭罪